Ï`a<?php exit; ?>a:1:{s:7:"content";a:40:{s:17:"_wp_page_template";a:1:{i:0;s:7:"default";}s:36:"_wp_suggested_privacy_policy_content";a:1:{i:0;s:5249:"a:3:{s:11:"plugin_name";s:9:"WordPress";s:11:"policy_text";s:5154:"<h2>Qui sommes-nousÂ ?</h2><p><strong class="privacy-policy-tutorial">Texte suggÃ©rÃ©Â : </strong>Lâ€™adresse de notre site estÂ : https://chaletscaviar.s-mansaly.fr.</p><h2>Commentaires</h2><p><strong class="privacy-policy-tutorial">Texte suggÃ©rÃ©Â : </strong>Quand vous laissez un commentaire sur notre site, les donnÃ©es inscrites dans le formulaire de commentaire, mais aussi votre adresse IP et lâ€™agent utilisateur de votre navigateur sont collectÃ©s pour nous aider Ã  la dÃ©tection des commentaires indÃ©sirables.</p><p>Une chaÃ®ne anonymisÃ©e crÃ©Ã©e Ã  partir de votre adresse e-mail (Ã©galement appelÃ©e hash) peut Ãªtre envoyÃ©e au service Gravatar pour vÃ©rifier si vous utilisez ce dernier. Les clauses de confidentialitÃ© du service Gravatar sont disponibles iciÂ : https://automattic.com/privacy/. AprÃ¨s validation de votre commentaire, votre photo de profil sera visible publiquement Ã  cotÃ© de votre commentaire.</p><h2>MÃ©dias</h2><p><strong class="privacy-policy-tutorial">Texte suggÃ©rÃ©Â : </strong>Si vous tÃ©lÃ©versez des images sur le site, nous vous conseillons dâ€™Ã©viter de tÃ©lÃ©verser des images contenant des donnÃ©es EXIF de coordonnÃ©es GPS. Les personnes visitant votre site peuvent tÃ©lÃ©charger et extraire des donnÃ©es de localisation depuis ces images.</p><h2>Cookies</h2><p><strong class="privacy-policy-tutorial">Texte suggÃ©rÃ©Â : </strong>Si vous dÃ©posez un commentaire sur notre site, il vous sera proposÃ© dâ€™enregistrer votre nom, adresse e-mail et site dans des cookies. Câ€™est uniquement pour votre confort afin de ne pas avoir Ã  saisir ces informations si vous dÃ©posez un autre commentaire plus tard. Ces cookies expirent au bout dâ€™un an.</p><p>Si vous vous rendez sur la page de connexion, un cookie temporaire sera crÃ©Ã© afin de dÃ©terminer si votre navigateur accepte les cookies. Il ne contient pas de donnÃ©es personnelles et sera supprimÃ© automatiquement Ã  la fermeture de votre navigateur.</p><p>Lorsque vous vous connecterez, nous mettrons en place un certain nombre de cookies pour enregistrer vos informations de connexion et vos prÃ©fÃ©rences dâ€™Ã©cran. La durÃ©e de vie dâ€™un cookie de connexion est de deux jours, celle dâ€™un cookie dâ€™option dâ€™Ã©cran est dâ€™un an. Si vous cochez Â«Â Se souvenir de moiÂ Â», votre cookie de connexion sera conservÃ© pendant deux semaines. Si vous vous dÃ©connectez de votre compte, le cookie de connexion sera effacÃ©.</p><p>En modifiant ou en publiant une publication, un cookie supplÃ©mentaire sera enregistrÃ© dans votre navigateur. Ce cookie ne comprend aucune donnÃ©e personnelle. Il indique simplement lâ€™ID de la publication que vous venez de modifier. Il expire au bout dâ€™un jour.</p><h2>Contenu embarquÃ© depuis dâ€™autres sites</h2><p><strong class="privacy-policy-tutorial">Texte suggÃ©rÃ©Â : </strong>Les articles de ce site peuvent inclure des contenus intÃ©grÃ©s (par exemple des vidÃ©os, images, articlesâ€¦). Le contenu intÃ©grÃ© depuis dâ€™autres sites se comporte de la mÃªme maniÃ¨re que si le visiteur se rendait sur cet autre site.</p><p>Ces sites web pourraient collecter des donnÃ©es sur vous, utiliser des cookies, embarquer des outils de suivis tiers, suivre vos interactions avec ces contenus embarquÃ©s si vous disposez dâ€™un compte connectÃ© sur leur site web.</p><h2>Utilisation et transmission de vos donnÃ©es personnelles</h2><p><strong class="privacy-policy-tutorial">Texte suggÃ©rÃ©Â : </strong>Si vous demandez une rÃ©initialisation de votre mot de passe, votre adresse IP sera incluse dans lâ€™e-mail de rÃ©initialisation.</p><h2>DurÃ©es de stockage de vos donnÃ©es</h2><p><strong class="privacy-policy-tutorial">Texte suggÃ©rÃ©Â : </strong>Si vous laissez un commentaire, le commentaire et ses mÃ©tadonnÃ©es sont conservÃ©s indÃ©finiment. Cela permet de reconnaÃ®tre et approuver automatiquement les commentaires suivants au lieu de les laisser dans la file de modÃ©ration.</p><p>Pour les comptes qui sâ€™inscrivent sur notre site (le cas Ã©chÃ©ant), nous stockons Ã©galement les donnÃ©es personnelles indiquÃ©es dans leur profil. Tous les comptes peuvent voir, modifier ou supprimer leurs informations personnelles Ã  tout moment (Ã  lâ€™exception de leur identifiant). Les gestionnaires du site peuvent aussi voir et modifier ces informations.</p><h2>Les droits que vous avez sur vos donnÃ©es</h2><p><strong class="privacy-policy-tutorial">Texte suggÃ©rÃ©Â : </strong>Si vous avez un compte ou si vous avez laissÃ© des commentaires sur le site, vous pouvez demander Ã  recevoir un fichier contenant toutes les donnÃ©es personnelles que nous possÃ©dons Ã  votre sujet, incluant celles que vous nous avez fournies. Vous pouvez Ã©galement demander la suppression des donnÃ©es personnelles vous concernant. Cela ne prend pas en compte les donnÃ©es stockÃ©es Ã  des fins administratives, lÃ©gales ou pour des raisons de sÃ©curitÃ©.</p><h2>Transmission de vos donnÃ©es personnelles</h2><p><strong class="privacy-policy-tutorial">Texte suggÃ©rÃ©Â : </strong>Les commentaires des visiteurs peuvent Ãªtre vÃ©rifiÃ©s Ã  lâ€™aide dâ€™un service automatisÃ© de dÃ©tection des commentaires indÃ©sirables.</p>";s:5:"added";i:1632262695;}";}s:10:"_edit_lock";a:1:{i:0;s:12:"1633648394:1";}s:23:"_seopress_analysis_data";a:1:{i:0;s:2657:"a:18:{s:5:"title";s:70:"Mentions lÃ©gales et Politique de confidentialitÃ© - Chalets et Caviar";s:9:"meta_desc";s:388:"Ce site est un projet dans le cadre de mon cursus de formation OpenClassrooms.Â Tout le contenu de ce site est par consÃ©quent fictif. Qui sommes-nousÂ ? Lâ€™adresse de notre site estÂ : https://chaletscaviar.s-mansaly.fr.Â  PropriÃ©taire du site : Siaka MANSALY95 rue Edouard Vaillant 91200 ATHIS-MONSLien de contact : https://chaletscaviar.s-mansaly.fr/#contact Ce site est hÃ©bergÃ©â€¦";s:8:"og_title";a:2:{s:5:"count";i:1;s:6:"values";a:1:{i:0;s:70:"Mentions lÃ©gales et Politique de confidentialitÃ© - Chalets et Caviar";}}s:7:"og_desc";a:2:{s:5:"count";i:1;s:6:"values";a:1:{i:0;s:388:"Ce site est un projet dans le cadre de mon cursus de formation OpenClassrooms.Â Tout le contenu de ce site est par consÃ©quent fictif. Qui sommes-nousÂ ? Lâ€™adresse de notre site estÂ : https://chaletscaviar.s-mansaly.fr.Â  PropriÃ©taire du site : Siaka MANSALY95 rue Edouard Vaillant 91200 ATHIS-MONSLien de contact : https://chaletscaviar.s-mansaly.fr/#contact Ce site est hÃ©bergÃ©â€¦";}}s:6:"og_img";a:2:{s:5:"count";i:1;s:6:"values";a:1:{i:0;s:73:"https://chaletscaviar.s-mansaly.fr/wp-content/uploads/2021/10/logo-FB.png";}}s:6:"og_url";a:3:{s:5:"count";i:1;s:6:"values";a:1:{i:0;s:64:"https://chaletscaviar.s-mansaly.fr/politique-de-confidentialite/";}s:4:"host";s:26:"chaletscaviar.s-mansaly.fr";}s:12:"og_site_name";a:2:{s:5:"count";i:1;s:6:"values";a:1:{i:0;s:17:"Chalets et Caviar";}}s:8:"tw_title";a:2:{s:5:"count";i:1;s:6:"values";a:1:{i:0;s:70:"Mentions lÃ©gales et Politique de confidentialitÃ© - Chalets et Caviar";}}s:7:"tw_desc";a:2:{s:5:"count";i:1;s:6:"values";a:1:{i:0;s:388:"Ce site est un projet dans le cadre de mon cursus de formation OpenClassrooms.Â Tout le contenu de ce site est par consÃ©quent fictif. Qui sommes-nousÂ ? Lâ€™adresse de notre site estÂ : https://chaletscaviar.s-mansaly.fr.Â  PropriÃ©taire du site : Siaka MANSALY95 rue Edouard Vaillant 91200 ATHIS-MONSLien de contact : https://chaletscaviar.s-mansaly.fr/#contact Ce site est hÃ©bergÃ©â€¦";}}s:6:"tw_img";a:2:{s:5:"count";i:1;s:6:"values";a:1:{i:0;s:73:"https://chaletscaviar.s-mansaly.fr/wp-content/uploads/2021/10/logo-FB.png";}}s:9:"canonical";s:64:"https://chaletscaviar.s-mansaly.fr/politique-de-confidentialite/";s:13:"all_canonical";a:1:{i:0;s:64:"https://chaletscaviar.s-mansaly.fr/politique-de-confidentialite/";}s:2:"h1";a:1:{s:9:"nomatches";a:1:{s:5:"count";i:1;}}s:3:"img";a:1:{s:6:"images";a:0:{}}s:11:"meta_robots";a:1:{i:0;a:1:{i:0;s:13:"index, follow";}}s:13:"words_counter";i:697;s:20:"words_counter_unique";i:315;s:5:"score";b:0;}";}s:10:"_edit_last";a:1:{i:0;s:1:"1";}s:22:"_seopress_titles_title";a:1:{i:0;s:0:"";}s:21:"_seopress_titles_desc";a:1:{i:0;s:0:"";}s:26:"_seopress_robots_canonical";a:1:{i:0;s:0:"";}s:25:"_seopress_social_fb_title";a:1:{i:0;s:0:"";}s:24:"_seopress_social_fb_desc";a:1:{i:0;s:0:"";}s:23:"_seopress_social_fb_img";a:1:{i:0;s:0:"";}s:30:"_seopress_social_twitter_title";a:1:{i:0;s:0:"";}s:29:"_seopress_social_twitter_desc";a:1:{i:0;s:0:"";}s:28:"_seopress_social_twitter_img";a:1:{i:0;s:0:"";}s:27:"_seopress_redirections_type";a:1:{i:0;s:3:"301";}s:28:"_seopress_redirections_value";a:1:{i:0;s:0:"";}s:13:"ocean_sidebar";a:1:{i:0;s:1:"0";}s:20:"ocean_second_sidebar";a:1:{i:0;s:1:"0";}s:21:"ocean_disable_margins";a:1:{i:0;s:6:"enable";}s:21:"ocean_display_top_bar";a:1:{i:0;s:7:"default";}s:20:"ocean_display_header";a:1:{i:0;s:7:"default";}s:29:"ocean_center_header_left_menu";a:1:{i:0;s:1:"0";}s:28:"ocean_custom_header_template";a:1:{i:0;s:1:"0";}s:24:"ocean_header_custom_menu";a:1:{i:0;s:1:"0";}s:27:"ocean_menu_typo_font_family";a:1:{i:0;s:1:"0";}s:19:"ocean_disable_title";a:1:{i:0;s:6:"enable";}s:21:"ocean_disable_heading";a:1:{i:0;s:7:"default";}s:25:"ocean_disable_breadcrumbs";a:1:{i:0;s:3:"off";}s:28:"ocean_display_footer_widgets";a:1:{i:0;s:7:"default";}s:27:"ocean_display_footer_bottom";a:1:{i:0;s:7:"default";}s:28:"ocean_custom_footer_template";a:1:{i:0;s:1:"0";}s:20:"_elementor_edit_mode";a:1:{i:0;s:7:"builder";}s:24:"_elementor_template_type";a:1:{i:0;s:7:"wp-page";}s:18:"_elementor_version";a:1:{i:0;s:5:"3.4.4";}s:15:"_elementor_data";a:1:{i:0;s:8699:"[{"id":"77f60066","elType":"section","settings":{"text_align":"justify"},"elements":[{"id":"1ccdda5b","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"4015281a","elType":"widget","settings":{"editor":"<blockquote>\n<p>Ce site est un projet dans le cadre de mon cursus de formation OpenClassrooms.&nbsp;<br>Tout le contenu de ce site est par cons\u00e9quent fictif.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h2>Qui sommes-nous&nbsp;?<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>L\u2019adresse de notre site est&nbsp;: https:\/\/chaletscaviar.s-mansaly.fr.&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: 'Josefin Sans'; font-size: 18px; font-style: normal; font-weight: 400;\"><u style=\"font-size: 18px;\">Directrice de publication :<\/u><\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: 'Josefin Sans'; font-size: 18px; font-style: normal; font-weight: 400;\"><span style=\"font-family: 'Josefin Sans'; font-size: 18px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400;\">Marie DUBOIS<\/span><br>Directrice de l\u2019agence Chalets et caviar<\/p><p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: &quot;Josefin Sans&quot;; font-size: 18px; font-style: normal; font-weight: 400;\"><u style=\"font-size: 18px;\">D\u00e9veloppeur du site :<\/u><\/p><p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: &quot;Josefin Sans&quot;; font-size: 18px; font-style: normal; font-weight: 400;\">Siaka MANSALY<br>95 rue Edouard Vaillant 91200 ATHIS-MONS<br>Lien de contact :&nbsp;<a href=\"https:\/\/chaletscaviar.s-mansaly.fr\/#contact\" style=\"font-size: 18px;\">https:\/\/chaletscaviar.s-mansaly.fr\/#contact<\/a><\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: 'Josefin Sans'; font-size: 18px; font-style: normal; font-weight: 400;\"><u style=\"font-size: 18px;\">Ce site est h\u00e9berg\u00e9 par :<\/u><\/p>\n<p>Infomaniak Network SA<br>Rue Eug\u00e8ne-Marziano 25, 1227 Gen\u00e8ve - Suisse<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Commentaires<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Quand vous laissez un commentaire sur notre site, les donn\u00e9es inscrites dans le formulaire de commentaire, mais aussi votre adresse IP et l\u2019agent utilisateur de votre navigateur sont collect\u00e9s pour nous aider \u00e0 la d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Une cha\u00eene anonymis\u00e9e cr\u00e9\u00e9e \u00e0 partir de votre adresse e-mail (\u00e9galement appel\u00e9e hash) peut \u00eatre envoy\u00e9e au service Gravatar pour v\u00e9rifier si vous utilisez ce dernier. Les clauses de confidentialit\u00e9 du service Gravatar sont disponibles ici&nbsp;: https:\/\/automattic.com\/privacy\/. Apr\u00e8s validation de votre commentaire, votre photo de profil sera visible publiquement \u00e0 cot\u00e9 de votre commentaire.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>M\u00e9dias<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Si vous t\u00e9l\u00e9versez des images sur le site, nous vous conseillons d\u2019\u00e9viter de t\u00e9l\u00e9verser des images contenant des donn\u00e9es EXIF de coordonn\u00e9es GPS. Les personnes visitant votre site peuvent t\u00e9l\u00e9charger et extraire des donn\u00e9es de localisation depuis ces images.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Cookies<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Si vous d\u00e9posez un commentaire sur notre site, il vous sera propos\u00e9 d\u2019enregistrer votre nom, adresse e-mail et site dans des cookies. C\u2019est uniquement pour votre confort afin de ne pas avoir \u00e0 saisir ces informations si vous d\u00e9posez un autre commentaire plus tard. Ces cookies expirent au bout d\u2019un an.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Si vous vous rendez sur la page de connexion, un cookie temporaire sera cr\u00e9\u00e9 afin de d\u00e9terminer si votre navigateur accepte les cookies. Il ne contient pas de donn\u00e9es personnelles et sera supprim\u00e9 automatiquement \u00e0 la fermeture de votre navigateur.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Lorsque vous vous connecterez, nous mettrons en place un certain nombre de cookies pour enregistrer vos informations de connexion et vos pr\u00e9f\u00e9rences d\u2019\u00e9cran. La dur\u00e9e de vie d\u2019un cookie de connexion est de deux jours, celle d\u2019un cookie d\u2019option d\u2019\u00e9cran est d\u2019un an. Si vous cochez \u00ab&nbsp;Se souvenir de moi&nbsp;\u00bb, votre cookie de connexion sera conserv\u00e9 pendant deux semaines. Si vous vous d\u00e9connectez de votre compte, le cookie de connexion sera effac\u00e9.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>En modifiant ou en publiant une publication, un cookie suppl\u00e9mentaire sera enregistr\u00e9 dans votre navigateur. Ce cookie ne comprend aucune donn\u00e9e personnelle. Il indique simplement l\u2019ID de la publication que vous venez de modifier. Il expire au bout d\u2019un jour.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Contenu embarqu\u00e9 depuis d\u2019autres sites<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Les articles de ce site peuvent inclure des contenus int\u00e9gr\u00e9s (par exemple des vid\u00e9os, images, articles\u2026). Le contenu int\u00e9gr\u00e9 depuis d\u2019autres sites se comporte de la m\u00eame mani\u00e8re que si le visiteur se rendait sur cet autre site.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Ces sites web pourraient collecter des donn\u00e9es sur vous, utiliser des cookies, embarquer des outils de suivis tiers, suivre vos interactions avec ces contenus embarqu\u00e9s si vous disposez d\u2019un compte connect\u00e9 sur leur site web.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Utilisation et transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Si vous demandez une r\u00e9initialisation de votre mot de passe, votre adresse IP sera incluse dans l\u2019e-mail de r\u00e9initialisation.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Dur\u00e9es de stockage de vos donn\u00e9es<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Si vous laissez un commentaire, le commentaire et ses m\u00e9tadonn\u00e9es sont conserv\u00e9s ind\u00e9finiment. Cela permet de reconna\u00eetre et approuver automatiquement les commentaires suivants au lieu de les laisser dans la file de mod\u00e9ration.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Pour les comptes qui s\u2019inscrivent sur notre site (le cas \u00e9ch\u00e9ant), nous stockons \u00e9galement les donn\u00e9es personnelles indiqu\u00e9es dans leur profil. Tous les comptes peuvent voir, modifier ou supprimer leurs informations personnelles \u00e0 tout moment (\u00e0 l\u2019exception de leur identifiant). Les gestionnaires du site peuvent aussi voir et modifier ces informations.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Les droits que vous avez sur vos donn\u00e9es<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Si vous avez un compte ou si vous avez laiss\u00e9 des commentaires sur le site, vous pouvez demander \u00e0 recevoir un fichier contenant toutes les donn\u00e9es personnelles que nous poss\u00e9dons \u00e0 votre sujet, incluant celles que vous nous avez fournies. Vous pouvez \u00e9galement demander la suppression des donn\u00e9es personnelles vous concernant. Cela ne prend pas en compte les donn\u00e9es stock\u00e9es \u00e0 des fins administratives, l\u00e9gales ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Les commentaires des visiteurs peuvent \u00eatre v\u00e9rifi\u00e9s \u00e0 l\u2019aide d\u2019un service automatis\u00e9 de d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>","align":"left","_css_classes":"mentions-legales"},"elements":[],"widgetType":"text-editor"}],"isInner":false}],"isInner":false}]";}s:22:"_elementor_page_assets";a:1:{i:0;s:6:"a:0:{}";}s:22:"ocean_post_title_style";a:1:{i:0;s:8:"centered";}s:17:"ocean_post_layout";a:1:{i:0;s:10:"full-width";}s:28:"_seopress_analysis_target_kw";a:1:{i:0;s:0:"";}s:25:"_elementor_controls_usage";a:1:{i:0;s:527:"a:3:{s:11:"text-editor";a:3:{s:5:"count";i:1;s:15:"control_percent";i:1;s:8:"controls";a:3:{s:7:"content";a:1:{s:14:"section_editor";a:1:{s:6:"editor";i:1;}}s:5:"style";a:1:{s:13:"section_style";a:1:{s:5:"align";i:1;}}s:8:"advanced";a:1:{s:14:"_section_style";a:1:{s:12:"_css_classes";i:1;}}}}s:6:"column";a:3:{s:5:"count";i:1;s:15:"control_percent";i:0;s:8:"controls";a:0:{}}s:7:"section";a:3:{s:5:"count";i:1;s:15:"control_percent";i:0;s:8:"controls";a:1:{s:5:"style";a:1:{s:12:"section_typo";a:1:{s:10:"text_align";i:1;}}}}}";}}}